睇完又再睇，SLAM DUNK都係咁經典！

得閒無聊搵返套SLAMDUNK睇，之前都睇過好幾次

依家再睇都仲係咁熱血

點解作者全國大賽之後就唔出呢，一定大賣

井上呀

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第“3”個新名 ：雞飯一碟）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

你D垃圾post先係連登經典